關於直播,有小小意見比RTHK同VIUTV，希望你地睇到

近日香港一連串極黑暗日子，我相信好多人都會叫屋企人唔好睇CCTVB試下睇32同99台（無now新聞既情況）。
係事件發生既時候，我經常轉到台睇32or99，但因為你地既直播無旁述同埋標題，搞到班廢老唔知頭唔知路就轉返去CCTVB

你地可唔可以試下係電視台幫直播鏡頭keep住講返現場情況同加返標題班廢老又老花又蠢，要咁先肯睇落去架

都係嗰句
您畀錢我呀屌？
林鄭陰乾港台
Production Team已經一人做十人工作

俾人霍金啦不如

家中廢老的確兼港台live無聲就轉
我同佢講咁最好，用自己見到嘅畫面去睇呢件事
唔駛畀主播/ 其他人引風向

推

同意

真係要推比港台同VIU睇到,RTHK32台全程LIVE係可以唔加旁白之類,但如果間中播下重點剪輯同旁述就最好啦

唔好話廢老，我見無聲都自己開返網版蘋果立場睇

認同 我都係咁sell港台32
原汁原味 自己思考

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

用電話上網睇331 之後mirror/googlecast係電視睇

subscribe RTHK youtube FB IG果D 多D睇佢地既片同LIKE 已經幫到好多 我地200萬人 每人出份力

開yuotube播apple daily連落電視

做義工我都做

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！